\section{Evaluación del comportamiento}

Se ha probado a mover el robot por el entorno de la clase, consiguiendo desplazarse por la misma sin ningún problema. También hemos probado a colocarnos súbitamente delante de él para comprobar que es capaz de reaccionar a tiempo y no colisionar.

\par Teniendo en cuenta esto, podemos decir que el módulo implementado permite al robot desplazarse por el entorno de manera satisfactoria sin chocarse, siempre dirigiéndose hacía el espacio más libre disponible.